有無人覺得今日空氣有陣炭味 ?

北京啲霧霾已經吹到落香港
點解無人關心?

黎左吸埋散埋tim la

你就想散
宜家成個香港 pm 2.5 都過 150

n95已戴

北京宜家空氣好清新

我宜家係屋企都戴住個 respro

因為啲人淨係擔心品客做唔做到特首

我睇係過150，但睇環保署得70幾
其實環保署個數準唔準⋯差成倍⋯

做唔做到都唔到我地話事
仍然都做小圈子緊

但可以戴返個口罩呀！

肺積塵無得醫
啲毒霧既破壞性仲強過塵
但無人理

其實如果環保署真係作數 裏面做野啲人到底有冇羞恥心

屌佢老母

信天文台真係食得屎
用鼻都聞到有問題啦

鬼咩
特首選舉單野都cover哂毒霧單野 其實真係好睇啲主流媒體點報
再唔係cctvb根本就唔會講 廢中廢老根本就唔會意識到呢件事有幾大獲

cctvb 唔報，我可以理解
但各大報章都無報過
環保組織又無出過聲
連政黨都無

今次真係屌佢老母

屌 呢個星期啲毒氣搞到我勁頭痛

戴少一陣我喉嚨已經勁唔舒服

鼻屎都多左

啲鼻屎黑色的

又咳又頭痛 痛到我宜家訓唔著

真心，放左工一出商場有股bbq味，
我周圍望睇係咪有人附近bbq,
但屋邨地方邊會有

原來唔係得我一個聞到

利申，極嚴重鼻塞都聞到

n95 已用

我由旺角去到荃灣都聞到
利申一直戴住口罩
整野一除就聞到

我本身頭髮都半長
戴住個黑色 respro
寒冬戰士咁搭地鐵